[推到完場]薜家燕愛你無限60年演唱會

靠我粒墨救地球

我之前個post已經推唔返上嚟